# Проект Task Manager

# 1. Требования к  SOFTWARE
- OpenJDK 11
- Apach Maven 3.6

# 2. Разработчик
Name: Ilinov Sergey;

Email: Ilyinov_sg@nlmk.com

# 3. Cборка приложения
```mvn clean``` - Удаление всех созданных в процессе сборки артефактов

```mvn compile``` - Компилирование проекта

```mvn test``` - Тестирование с помощью JUnit тестов

```mvn install``` - Копирование .jar (war , ear) в локальный репозиторий

```mvn deploy``` - Публикация файла в удалённый репозиторий

# 4. Запуск приложения

Команда для запуска приложения:
```
java -jar task-manager-1.0.0.jar
```  

Терминальные команды:

* version - Отображение версии программы;
* about - Отображение информации об разработчике;
* help - Отображение списка терминальных команд;
* exit - Выход из приложения.
